一人一個最鍾意嘅風格

可以係衣著
可以係pattern
可以係家居 etc

我先
好鍾意波希米亞風格嘅所有嘢

家居：

衣著：

個pattern真係靚到癲 尤其係blue+orange/creamy
衣著我知應該得鬼妹著先carry得有韻味 所以。。。
不要再說了

歡迎巴絲黎分享

開錯台

推

唔好沉呀

我鐘意長裙呀 成屋都係

裝修係波希米亞風其實好易似雞竇

鐘意minimal 野

歐洲中世紀

家居衣著建築都係

連身裙定半折裙？

睇係咩色系同牆身新定舊啦
modern啲好多都打白色主色
比較elegant啲

我都鍾意minimalist
一定要係IKEA嗰種

我都鍾意Renaissance時期嘅fashion
可以好grand
平民著嗰啲覺得好清純
呢啲衫真係會著出人嘅氣質出黎

未來科技

兩個都鐘意呀
我覺得好舒服

多gypsy做雞

北歐風 室內瘋狂用木

High tech